jojo 最感動場面係邊個？

我自己覺得係伊奇救波波

明明一直都唔理jojo 班人

最後居然為左救波波而死

西撒

梗係西撤最後的波紋

收下吧！！！！！！
我最後的波紋！！！！！！

泡泡

西撒！！！！！

西撒太意氣用事

有送頭之嫌

Bucharatti

布加拉提死

lesson 5:
"最短的捷徑就是繞遠路，繞遠路就是我最短的捷徑"

差少少就打贏大佬個下之後就......

傑洛

不能回頭的小巷 - 杉本鈴美
最尾成班人喺街送佢走。

布拉加提死再埋之後rolling stone

發生所有嘢之後三個男人最後攬到實

兄弟唔洗講嘢
在心中

滅團
之後再重逢

黑歷史

小弟弟你叫甚麼名字呀

歡迎來到，男子漢的世界

主要係經過39集，死咗咁多人，去咗咁多地方
終於去到呢步...
由小混混到做埋boss
配埋個背景音樂，好似養大咗個仔咁

阿帕基死幾好

但係睇完成套都唔感動

主要係劇情太出戲

主角能力食書 鐘意變身就變身 全程無雙

變左直頭無敵

配角話唔死就唔死 話死就求其死

米斯達鎖血鎖到咁都唔死

其他主角一野就死 反而鐵佬死仲有感觸

同見到波波個下 五部太多唔合理既地方

係得戰鬥好睇 福葛話唔跟就唔跟

都唔知build up個角色黎做乜

反而三部四部幾個角色都比較有血有肉有舖排

四部仗助死都唔放低億泰真係睇到喊

睇嚟大家唔記得咗重重

原來你有睇

我都覺
5我係睇敵人能力多過劇情

第5季真係好傳統既公路漫畫劇情
每2集打一個敵人 真係睇佢點用能力打敵人多
雖然4少打鬥 多日常 不過鋪排好睇好多
boss能力應該係咁多季最廢
但係我睇得最緊張既一季 真係鬥智鬥力

johnny送隻手畀敵人.
btw,守住棵樹個女仔話放開一切既人最後會得到一切,真係估錯晒,最後johnny都咩都冇晒

f.f

但其實只係幾日嘅事

你講既野，我全部都認同
不過我都仲係覺得好好睇無論忠奸都有角色魅力

Jojo不嬲話死就死架啦
第3部已經係架啦
火佬一野比艾斯食靜對手都唔知為乜

全部都係超級苦戰

因為主角團之間無乜build up過任何感情
唯一有就係布姐，布姐個感情仲係單向 下屬對上司果隻，
唯一build起咗係福葛同飛機仔

回帶佬一開頭睇主角唔順眼
好似後尾都對佢改觀

吉良吉影能力好勁喎，識玩嘅話連Dio，卡茲都可以俾佢陰死

應該中多幾箭解鎖更多能力先

sbr

點會冇
我最鐘意黃金之風

是撚但啦 呢條匡智仔

識得幾日

大戰前互爆秘密
大家都知九死一生

ありがとう
ジャイロ

鍾唔鍾意特莉修

鐘意

最後既波紋
其實第二部果種識英雄重英雄果份尊重都好型

同意

想唔想睇佢啲h

「我的名字是安波里歐。」

每次睇都喊

個種絕望真係好難諗到逆轉勝既機會

我諗呢個好冷門應該冇人會講
但第一次睇係呆左，一來真係完全估佢唔到
二來有種莫名既窩心感動
動話有埋bgm係畫龍點精

本身設定話福葛係二五仔會出賣主角佢地

但係同核心概念唔同先改為落船唔跟